發覺要返工既人特別戇鳩

我哋大中小學生停課又有多日dayoff
班扮工撚一落波就要即刻仆落街淋住雨俾幾舊水截劏客的

你大中小學生都唔係，唔該唔好週圍space扮HKU撩事鬥非

其實係咩心態？現實畀人串得多心理唔平衡？

你讀後者呀嘛

連登好多你哩種ASSO仔，心理唔平衡就唔好上咁多，留返啲時間去睇精神科啦

Space Portal你都po埋出嚟，我就真係入唔到

肉撚酸到呢
現實扮大學生都算
上連登都要扮

LM 最鍾意睇俾人狙擊

樓豬真係可憐，你讀樹記都仲係掛名大學生，space?笑撚死人咩大專生

扮緊嗰陣重要不停走去屌中大，亦睇得出佢係點都有少少真心以為自己讀港大，唔係都呃唔到八鳩幾十個正皮返嚟，真心痴線

喂，呀黃黑luck，你係咪畀啲入咗中大嘅中學同學笑你讀Space唔gur呀，就咁睇我覺得無笑錯喎

asshole仔扮一大仔

樓豬出黎回應下啦
屎眼仔笑中大人牛屎仔真係好撚好笑

巴打好波
睇唔順眼條友好耐

屌
柒到

樓豬扮咩大學生

屌

大學生？

Space仔扮hku唔覺得好羞恥咩

樓豬出黎回應下

梳囉

大大隻字寫住hkuspace，唔係hku唔通cu咩

你知唔知個醜字點寫

入到浸大都勁過入hku(space)啦

asso 仔

咁space係屬於hku喎
cu仔俾人踩得多唔gur就老屈我哋hku仔

岩呀
香港都係屬於中國既
咁中國係咪香港呀

好柒囉 姐係我讀cc都唔會話自己poly啦

樓豬logic

屌你老母係假膠定真心呀
asso扮咩degree呀

我地hkuspace唔係hku唔通cu咩
笑撚死

on

Asso仔做假膠都做唔成比人起底😂😂😂lame

樓豬咁鐘意笑鳩人
點解唔講自己讀hkuspace
要講自己係hku呀
照你logic兩樣野係一樣喎
定你覺得space係次一等呀

我好想笑
Space點講都唔係u掛

照佢logic
hkuspace唔係hku唔通cu呀

知唔知hku個u點解
University啊Space仔

讀緊藍血大學啲Part time Master
但完全冇嗰種係藍大人嘅感覺，真正藍大人亦都唔會當我係藍大人

何況你

樓豬space仔出黎認屎認屁真係好撚尷尬

龍仔好似好嬲咁

space扮hku笑其他u真係好撚無恥

牙龍升左u之後串過馬撚

識唔識分university同community college

樓主好柒

乜叫我哋HKU仔，我就係HKU仔，你係space仔

我笑鳩樓豬姐

岩
一朝得志
語無倫次

我笑鳩樓豬asso扮hku又得罪你

樓主慘被當成狗咁撚
留名睇樓豬自貼HKU space學生證

推

好肉酸

屎眼仔 asso狗咪認囉

利伸 asso後門狗

發現好多樓主駁唔到嘅留言都寧寧舍舍一個負皮

連浸大都入唔到走去笑返浸大同中大，點解你會咁有自信去笑浸大仔讀唔成書？

推

space扮HKU走嚟笑真大學生欺世盜名

樓主係假膠定點
如果係真心你都真係on9到頂點

等睇樓豬貼綠卡

樓豬都幾慘
係咁自我吹眠自己係一大仔
依家比人踢爆自己原來只係太空仔

樓主係咪返左太空睇唔到post呀

屌你呀我係hku呀

hkuspace唔係hku唔通係cu呀

牛屎仔

慘到...

屌 好好笑

我哋乜鳩，喂，喂，你企開啲啦，屌你老母。

無人老屈你，事實你係讀讀community college扮大學生。

嚇死人咩Kong u boy

每個comment一個負句 笑到仆街

都係一個負皮，無人同樓主同路

Skr

收皮啦太空仔

唔好

太空>>>>>>中大

1

2

3

4

5

6

7

8

ok sorry

skr

yes

thx

早晨

早

呢位巴打好似同太空人有仇

太空人都好意思踩中大

收皮啦space仔
我先係HKU
你係Space

樓主你喺太空見唔見到我哋拋西瓜？

食完晏

me2

樓主已深潛，努力啲讀書，上返大學之後拎過個email再開ac啦

hkuspace=hku=大學

on9埋今日，聽日後日唔洗on9

i will become another person

牛屎仔啱先食草呀？

究竟幾自卑先會space笑cu

岩先一邊係space食飯一邊上連登笑柒中大人

Space 真·一大

太空人>城市人>支那人

笑撚左
大中小都唔係
異形好慘嫁喇
重畀你咁踢爆

等我幫你總結
怕佢睇唔明：
連登唔好上太多
黐線要睇精神科

佢係咪現實日日俾中大仔笑

比牛屎仔笑是否可悲

sor

係

唔好推

ok

聽日又要戇鳩

事主咪推啦

中大都敢笑？
而家阿叔響朵
今晚就祭你旗

太空人其實就無所謂 不過讀太空都串柒柒就真係..

Asshole仔扮一大仔 想笑撚死人咩

港大太空系

系

屎眼仔走到後門未

知道

好

唔好推啦。。。

55

知啦

真乖

做咩binc

唔好推啦

比下面樓豬 唔好推

space 仔留名

做咩推呀……

你同樓上唔好再推啦

希望大家唔好再覆呢個post

我決心保護樓主

點解可以咁撚柒

最近係其他post度見到樓豬

好想同佢say hi

nasa之光

好柒呀

大學學位樓豬算唔算？

真心唔好再推啦.....

推完未

樓豬係我c hing

樓主

太空人

pound of you！

Hi

Poundest

hello

yellow black luck

48age 唔識串

diving dragon

你讀後者丫ma🤣

Btw 其實係咪冇diving依個字

好似唔係adj

有耶